連登有愛，呢對nike係咩型號

岩岩係街場打波見到同場條鬼佬著，幾好睇，又唔敢問佢，上網又搵唔到，巴打們有冇人知

起曬格點睇

已經zoom到最近

跑鞋黎 咩咩咩free 好似係
行下啲賣舊款既鞋鋪應該有

NIKE AIR ZOOM PEGASUS 34 ?

140p

Nike 140p 2018

著跑鞋打藍球？

屌你老尾on柒鳩鳩
問鞋咪問鞋囉
乜柒野連登有愛 家下唔答你咩
On99

係唔答你呀吹咩

唔答咪唔答囉，洗唔洗咁

戇鳩得過你？留完個言即刻正皮自己個留言
但同時有３個巴打比負皮你

搵到了
係Nike Air Zoom Vomero 11 Red
唔該晒各位!